\documentclass{beamer}

\usetheme{Frankfurt}

\title{
    \includegraphics[width=0.1\textwidth]{images/logo.jpg}\\
    Développement du nouveau site web
}
\author{
    Ewilan RIVIERE <\href{mailto:ewilan@dotslashplay.it}{ewilan@dotslashplay.it}>\\
    \href{https://dev.website.dotslashplay.it/}{https://dev.website.dotslashplay.it/}
}
\date{
    Projet de certification · Afpa\\
    Titre de Développeur web, web mobile\\
    21 mai 2019
}

\setbeamertemplate{navigation symbols}{}

\AtBeginSection[] {
	\begin{frame}{~}
		\tableofcontents[currentsection]
	\end{frame}
}

\begin{document}

	\begin{frame}{~}
		\maketitle
	\end{frame}

	\begin{frame}{~}
		\tableofcontents
	\end{frame}

	% % présentation
	% \section[Présentation]{Présentation}
	% 	\subsection{}
	% 		\begin{frame}{Un Linux ou des Linux ?}
	% 			\centering
	% 			\includegraphics[keepaspectratio=true,scale=0.25]{src/img/linux-choices-beautiful.png}
	% 		\end{frame}
	% 		\begin{frame}{Steam, le bulldozer capitaliste}
	% 			\centering
	% 			\includegraphics[keepaspectratio=true,scale=0.25]{src/img/steam.png}
	% 		\end{frame}
	% 		\begin{frame}{Une alternative pour jouer aux jeux vidéo}
	% 			\centering
	% 			\includegraphics[keepaspectratio=true,scale=0.2]{src/img/play-it-dev-title.png}
	% 		\end{frame}
	% 		\begin{frame}{Le client}
	% 			\centering
	% 			\includegraphics[keepaspectratio=true,scale=0.5]{src/img/vv221.png}
	% 		\end{frame}
	% 		\begin{frame}{La jeunesse du projet}
	% 			\centering
	% 			\includegraphics[keepaspectratio=true,scale=0.25]{src/img/play-it-website.png}
	% 		\end{frame}
	% 		\begin{frame}{L'importance du site web}
	% 			\centering
	% 			\includegraphics[keepaspectratio=true,scale=0.15]{src/img/inter-site.png}
	% 		\end{frame}
	% 		\begin{frame}{Fonctionnement du nouveau site web}
	% 			\centering
	% 			\includegraphics[keepaspectratio=true,scale=0.22]{src/img/api_database.png}
	% 		\end{frame}

	% % équipe
	% \section[Méthodes et outils]{Méthodes et outils}
	% 	\subsection{}
	% 		\begin{frame}{Frameworks et dépendances}
	% 			\centering
	% 			\includegraphics[keepaspectratio=true,scale=0.5]{src/img/frameworks.png}
	% 		\end{frame}
	% 		\begin{frame}{Alternatives au JavaScript}
	% 			\centering
	% 			\includegraphics[keepaspectratio=true,scale=0.3]{src/img/carousel.png}
	% 		\end{frame}

	% \section[Développement]{Développement}
	% 	\subsection{}
	% 		\begin{frame}{Expression des besoins}
	% 			\centering
	% 			\includegraphics[keepaspectratio=true,scale=0.4]{src/img/files.png}
	% 		\end{frame}
	% 		\begin{frame}{Fonctionnalités : lecture}
	% 			\centering
	% 			\includegraphics[keepaspectratio=true,scale=0.2]{src/img/read_games.png}
	% 		\end{frame}
	% 		\begin{frame}{Fonctionnalités : lecture et CRUD}
	% 			\centering
	% 			\includegraphics[keepaspectratio=true,scale=0.25]{src/img/fiche.png}
	% 		\end{frame}
	% 		\begin{frame}{Conception : site web}
	% 			\centering
	% 			\includegraphics[keepaspectratio=true,scale=0.25]{src/img/intro_playit.png}
	% 		\end{frame}
	% 		\begin{frame}{Conception : base de données}
	% 			\centering
	% 			\includegraphics[keepaspectratio=true,scale=0.4]{src/img/playit_database.png}
	% 		\end{frame}
	% 		\begin{frame}{Controller : liste des jeux}
	% 			\centering
	% 			\includegraphics[keepaspectratio=true,scale=0.35]{src/img/list.png}
	% 		\end{frame}
	% 		\begin{frame}{View : liste des jeux}
	% 			\centering
	% 			\includegraphics[keepaspectratio=true,scale=0.29]{src/img/list_view.png}
	% 		\end{frame}
	% 		\begin{frame}{View : liste des jeux par lettre}
	% 			\centering
	% 			\includegraphics[keepaspectratio=true,scale=0.4]{src/img/jeux.png}
	% 		\end{frame}
	% 		\begin{frame}{Controller : édition}
	% 			\centering
	% 			\includegraphics[keepaspectratio=true,scale=0.3]{src/img/edit.png}
	% 		\end{frame}
	% 		\begin{frame}{Routes}
	% 			\centering
	% 			\includegraphics[keepaspectratio=true,scale=0.35]{src/img/routes.png}
	% 		\end{frame}

	% \section[Démonstration]{Démonstration}
	% 	\subsection{}
	% 		\begin{frame}{Démonstration}
	% 			\centering
	% 			Démonstration en direct du CRUD sur une fiche de jeu
	% 		\end{frame}

	% \section[Après le projet]{Après le projet}
	% 		\subsection{}
	% 			\begin{frame}{Difficultés}
	% 				\centering
	% 				\includegraphics[keepaspectratio=true,scale=0.35]{src/img/difficultes.png}
	% 			\end{frame}
	% 			\begin{frame}{Satisfactions}
	% 				\centering
	% 				\includegraphics[keepaspectratio=true,scale=0.35]{src/img/coeurs.png}
	% 			\end{frame}

	% \section[Conclusion]{Conclusion}
	% 		\subsection{}
	% 			\begin{frame}{Conclusion}
	% 				\centering
	% 				\includegraphics[keepaspectratio=true,scale=0.25]{src/img/futur.png}
	% 			\end{frame}

    $body$

\end{document}